仲撐加泰，而家美國民意冇曬啦

成個熱門都加泰po
然後全民互屌
加泰唔撚再講啦我 自己睇另一個po

HK01分化撚真係勁 一個加泰集會就引到你割

每次成個熱門都洗板互屌 其實分化po有formula睇：
(指前線/其他人）仲（做某件事），而家（某利益）冇曬啦

分化生成器示範：
仲挽火魔法，而家國際戰線冇曬啦
仲獅鳥，而家淺黃民意冇曬啦
仲裝修，而家人權法案冇啦
仲撐加泰，而家美帝唔撐我哋啦

當然啲po名唔係exactly一樣
但係基本都用到上面框架演繹

呢類po會好用力強行將某件事同犧牲香港利益掛勾
將某啲人某行為扣帽子
(例如：搞加泰集會=撐加獨=反美帝=賭香港前途）
割都割唔切咁

最終達到：
1. 引你哋曲解事實，同勇武/和理非割席
2. 民意兩極化，和理非覺得勇武做野唔諗後果，勇武覺得和理非淨係識派膠

解決方法：
冷處理 block
記得記得
不推文
唔好再推上熱門

真心反對其他人做某件事嘅人
唔該以建議代替亂屌
理性分析思考
唔好係唔係都割住先屌住先

留名比分化撚話分化撚

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

16

17

18

19

20

push

21